學過、自學日文巴絲入一入

小小才剛開始記五十音 有啲好低能嘅問題想問
如果你未聽過個字點讀 你點樣分個字嘅聲道？姐係第一聲 第二聲個啲高低音
求指教

小弟

日文得高低音之分，唔似廣東話分九聲

如果你學東京腔日語，第一粒音一定同第二粒音高低音不同，但係點讀係要死記

東京腔語姐係常用語？

市面有好多教科書 入面有碟教你點讀每課既生字 有哂高底位
唔想用錢既就去試管到 都有好多教學俾你入門
無話邊個腔係常用語既 因為唔同地方個發聲都唔同
關東同關西個腔都唔同
你識講個字 個文法岩人地就明
不過你都係記左五十音先

學乜日文呀 你咁弱智 學咩都唔識架啦

原來係5190 on9仔 心諗做乜無啦啦屌人

留名

買本日文字典咪有寫應該用咩音讀